<div align="center">
<img src="https://gitlab.com/juanbpgitlabs/juanito_dam2t_repository2/-/blob/main/fary.jpg"  style="width: 30%"  />
<br>
<img src="https://gitlab.com/juanbpgitlabs/juanito_dam2t_repository2/-/blob/main/punto.png" style="width: 30%"  />
</div>

# DAM
Repositorio para publicar todo los ficheros del CFGS Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma

ALBANO, ME LA AGARRAS CON LA MANO... esquirol


## Licencia 📄

Este proyecto está bajo la Licencia (Apache License) - mira el archivo [LICENSE.md](LICENSE.md) para detalles

## Expresiones de Odio 🎁

* Comenta a tu madre sobre este proyecto 📢
* Invita una cerveza 🍺 o un café ☕ a mis amigos...  a mi profesor nunca. LAMECULOS 
                                      
* Nunca dar las gracias y menos publicamente 🤓.

---
⌨️ con ❤️ por [JuanBernaldez](https://gitlab.com/juanbpgitlabs) 😊
